有冇人睇過腦科馮正輝醫生？

呢一兩日彎腰個頭有小小緊想搵腦科check下
有冇人知馮正輝好唔好

超級好
腦外科權威，好有心，除左多人睇症成日排長龍外，無可挑剔

點解睇腦科

唔知
因為呢幾日彎身執野同低頭個陣個頭有d緊
之前未試過
但冇嘔冇頭痛

睇程至美啦 全亞洲腦外科權威

巴打你係咪好似feel到頭有野（血管?）跳左下咁
我之前都係

咁又冇 純粹低頭彎身個頭會緊緊地咁

係連續幾日都頭痛定點？
10分滿分的話，我覺得有幾多分？

10分頭痛係滿分的話，你覺得你痛嘅程度去到幾多分